黑色衫 黃雨衣 白玫瑰

心情從來未試過咁低落。